[{"analysis":"","answer":"[object Object]","choices":[{"id":443,"content":"","correct":false},{"id":442,"content":"","correct":false},{"id":444,"content":"","correct":false},{"id":441,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":119,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"[object Object]","choices":[{"id":430,"content":"","correct":true},{"id":439,"content":"","correct":false},{"id":433,"content":"","correct":false},{"id":436,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":118,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"[object Object]","choices":[{"id":421,"content":"","correct":true},{"id":423,"content":"","correct":false},{"id":427,"content":"","correct":false},{"id":425,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":117,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"[object Object]","choices":[{"id":435,"content":"","correct":false},{"id":432,"content":"","correct":false},{"id":429,"content":"","correct":true},{"id":438,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":116,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"[object Object]","choices":[{"id":428,"content":"","correct":false},{"id":422,"content":"","correct":true},{"id":424,"content":"","correct":false},{"id":426,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":115,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"[object Object]","choices":[{"id":431,"content":"","correct":true},{"id":437,"content":"","correct":false},{"id":434,"content":"","correct":false},{"id":440,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":114,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":418,"content":"false","correct":false},{"id":419,"content":"false","correct":false},{"id":417,"content":"false","correct":false},{"id":420,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":113,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":414,"content":"false","correct":false},{"id":413,"content":"false","correct":false},{"id":415,"content":"false","correct":false},{"id":416,"content":"true","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":112,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":410,"content":"false","correct":false},{"id":412,"content":"true","correct":false},{"id":409,"content":"false","correct":false},{"id":411,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":111,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":406,"content":"false","correct":false},{"id":407,"content":"false","correct":false},{"id":408,"content":"true","correct":false},{"id":405,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":110,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":404,"content":"true","correct":false},{"id":402,"content":"false","correct":false},{"id":401,"content":"false","correct":false},{"id":403,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":109,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":397,"content":"false","correct":false},{"id":398,"content":"false","correct":false},{"id":400,"content":"true","correct":false},{"id":399,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":108,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":396,"content":"false","correct":false},{"id":394,"content":"false","correct":false},{"id":395,"content":"false","correct":false},{"id":393,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":3,"name":"Android"},"examPaper":null,"id":107,"stem":"","subjectLevel":{"id":3,"name":"difficult","realName":"难"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":392,"content":"false","correct":false},{"id":389,"content":"false","correct":false},{"id":390,"content":"false","correct":false},{"id":391,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":106,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":386,"content":"false","correct":false},{"id":388,"content":"false","correct":false},{"id":385,"content":"false","correct":false},{"id":387,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":105,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":383,"content":"false","correct":false},{"id":381,"content":"false","correct":false},{"id":384,"content":"false","correct":false},{"id":382,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":104,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":377,"content":"","correct":false},{"id":378,"content":"","correct":false},{"id":380,"content":"","correct":false},{"id":379,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":101,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":376,"content":"true","correct":false},{"id":373,"content":"true","correct":false},{"id":375,"content":"true","correct":false},{"id":374,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":2,"name":"JavaEE"},"examPaper":null,"id":100,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":372,"content":"false","correct":false},{"id":370,"content":"false","correct":false},{"id":369,"content":"false","correct":false},{"id":371,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":99,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":365,"content":"false","correct":false},{"id":368,"content":"false","correct":false},{"id":366,"content":"false","correct":false},{"id":367,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":98,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":364,"content":"false","correct":false},{"id":363,"content":"false","correct":false},{"id":362,"content":"false","correct":false},{"id":361,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":97,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":357,"content":"false","correct":false},{"id":359,"content":"false","correct":false},{"id":360,"content":"false","correct":false},{"id":358,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":96,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":356,"content":"false","correct":false},{"id":353,"content":"false","correct":false},{"id":355,"content":"false","correct":false},{"id":354,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":95,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":350,"content":"false","correct":false},{"id":351,"content":"false","correct":false},{"id":349,"content":"false","correct":false},{"id":352,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":94,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":348,"content":"false","correct":false},{"id":345,"content":"false","correct":false},{"id":347,"content":"false","correct":false},{"id":346,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":93,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":343,"content":"false","correct":false},{"id":342,"content":"false","correct":false},{"id":341,"content":"false","correct":false},{"id":344,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":92,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":340,"content":"false","correct":false},{"id":337,"content":"false","correct":false},{"id":338,"content":"false","correct":false},{"id":339,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":91,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":334,"content":"false","correct":false},{"id":336,"content":"false","correct":false},{"id":335,"content":"false","correct":false},{"id":333,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":90,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":331,"content":"false","correct":false},{"id":329,"content":"false","correct":false},{"id":330,"content":"false","correct":false},{"id":332,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":89,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":325,"content":"","correct":false},{"id":327,"content":"","correct":false},{"id":326,"content":"","correct":false},{"id":328,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":88,"stem":"daasssassassssssssssssssssdssssssss","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":323,"content":"","correct":false},{"id":322,"content":"","correct":false},{"id":321,"content":"","correct":false},{"id":324,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":87,"stem":"sasaa","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":320,"content":"","correct":false},{"id":317,"content":"","correct":false},{"id":318,"content":"","correct":false},{"id":319,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":86,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":314,"content":"","correct":false},{"id":316,"content":"","correct":false},{"id":315,"content":"","correct":false},{"id":313,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":85,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":311,"content":"","correct":false},{"id":312,"content":"","correct":false},{"id":310,"content":"","correct":false},{"id":309,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":84,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":305,"content":"","correct":false},{"id":308,"content":"","correct":false},{"id":307,"content":"","correct":false},{"id":306,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":81,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":304,"content":"","correct":false},{"id":302,"content":"","correct":false},{"id":301,"content":"","correct":false},{"id":303,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":79,"stem":"asdd","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":297,"content":"","correct":false},{"id":300,"content":"","correct":false},{"id":299,"content":"","correct":false},{"id":298,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":78,"stem":"aaaa","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":293,"content":"","correct":false},{"id":296,"content":"","correct":false},{"id":294,"content":"","correct":false},{"id":295,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":77,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"答案解析哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊","answer":"gg","choices":[{"id":289,"content":"false","correct":false},{"id":292,"content":"false","correct":false},{"id":290,"content":"false","correct":false},{"id":291,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":76,"stem":"第一题：javaee的定义式什么","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"答案解析哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊","answer":"gg","choices":[{"id":287,"content":"false","correct":false},{"id":286,"content":"false","correct":false},{"id":285,"content":"false","correct":false},{"id":288,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":75,"stem":"第一题：javaee的定义式什么","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":281,"content":"","correct":false},{"id":283,"content":"","correct":false},{"id":282,"content":"","correct":false},{"id":284,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":74,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":278,"content":"","correct":false},{"id":280,"content":"","correct":false},{"id":277,"content":"","correct":false},{"id":279,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":73,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":276,"content":"","correct":false},{"id":273,"content":"","correct":false},{"id":275,"content":"","correct":false},{"id":274,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":72,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":271,"content":"","correct":false},{"id":269,"content":"","correct":false},{"id":272,"content":"","correct":false},{"id":270,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":71,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":266,"content":"","correct":false},{"id":265,"content":"","correct":false},{"id":268,"content":"","correct":false},{"id":267,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":70,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":264,"content":"","correct":false},{"id":261,"content":"","correct":false},{"id":262,"content":"","correct":false},{"id":263,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":69,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":259,"content":"","correct":false},{"id":260,"content":"","correct":false},{"id":257,"content":"","correct":false},{"id":258,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":68,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":254,"content":"","correct":true},{"id":256,"content":"","correct":false},{"id":253,"content":"","correct":true},{"id":255,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":67,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":249,"content":"","correct":false},{"id":251,"content":"","correct":true},{"id":250,"content":"","correct":false},{"id":252,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":66,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"答案解析哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊","answer":"gg","choices":[{"id":248,"content":"false","correct":false},{"id":247,"content":"true","correct":false},{"id":246,"content":"false","correct":false},{"id":245,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":65,"stem":"第一题：javaee的定义式什么","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":243,"content":"","correct":false},{"id":239,"content":"","correct":false},{"id":241,"content":"","correct":false},{"id":244,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":64,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":null,"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":237,"content":"","correct":false},{"id":240,"content":"","correct":false},{"id":238,"content":"","correct":false},{"id":242,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":63,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":null,"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"答案解析哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊","answer":"gg","choices":[{"id":233,"content":"false","correct":false},{"id":234,"content":"false","correct":false},{"id":236,"content":"false","correct":false},{"id":235,"content":"true","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":62,"stem":"第一题：javaee的定义式什么","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":231,"content":"","correct":false},{"id":229,"content":"","correct":true},{"id":230,"content":"","correct":true},{"id":232,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":61,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":228,"content":"","correct":false},{"id":226,"content":"","correct":false},{"id":225,"content":"","correct":false},{"id":227,"content":"","correct":true}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":60,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"答案解析哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊","answer":"gg","choices":[{"id":224,"content":"false","correct":false},{"id":222,"content":"false","correct":false},{"id":221,"content":"true","correct":false},{"id":223,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":59,"stem":"第一题：javaee的定义式什么","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"答案解析哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊","answer":"gg","choices":[{"id":220,"content":"false","correct":false},{"id":219,"content":"true","correct":false},{"id":217,"content":"false","correct":false},{"id":218,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":58,"stem":"第一题：javaee的定义式什么","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":213,"content":"","correct":true},{"id":216,"content":"","correct":false},{"id":215,"content":"","correct":false},{"id":214,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":57,"stem":"fdsf","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":209,"content":"","correct":false},{"id":212,"content":"","correct":false},{"id":210,"content":"","correct":false},{"id":211,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":56,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":206,"content":"","correct":false},{"id":208,"content":"","correct":false},{"id":207,"content":"","correct":false},{"id":205,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":55,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":201,"content":"","correct":false},{"id":203,"content":"","correct":true},{"id":202,"content":"","correct":false},{"id":204,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":54,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"dafae","answer":"","choices":[{"id":198,"content":"bb","correct":false},{"id":197,"content":"aa","correct":true},{"id":199,"content":"cc","correct":true},{"id":200,"content":"dd","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":53,"stem":"qqq","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"afwefw","answer":"","choices":[{"id":196,"content":"dd","correct":false},{"id":194,"content":"bb","correct":false},{"id":193,"content":"aa","correct":false},{"id":195,"content":"cc","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":52,"stem":"qqqqq","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"1111111","answer":"[object Object]","choices":[{"id":190,"content":"11","correct":false},{"id":192,"content":"1111","correct":false},{"id":189,"content":"1","correct":true},{"id":191,"content":"11111","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":51,"stem":"1","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"答案解析哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊","answer":"gg","choices":[{"id":188,"content":"false","correct":false},{"id":186,"content":"false","correct":false},{"id":185,"content":"true","correct":false},{"id":187,"content":"false","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":50,"stem":"第一题：javaee的定义式什么","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"1","answer":"[object Object]","choices":[{"id":183,"content":"11","correct":false},{"id":181,"content":"1","correct":true},{"id":184,"content":"11","correct":true},{"id":182,"content":"111","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":49,"stem":"1","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"1","answer":"[object Object]","choices":[{"id":177,"content":"1","correct":true},{"id":180,"content":"11","correct":true},{"id":178,"content":"111","correct":false},{"id":179,"content":"11","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":48,"stem":"1","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"11","answer":"[object Object]","choices":[{"id":173,"content":"11","correct":true},{"id":174,"content":"111","correct":false},{"id":176,"content":"111","correct":false},{"id":175,"content":"11","correct":true}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":47,"stem":"1","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"11","answer":"[object Object]","choices":[{"id":171,"content":"11","correct":true},{"id":170,"content":"111","correct":false},{"id":169,"content":"11","correct":true},{"id":172,"content":"111","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":46,"stem":"1","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":168,"content":"","correct":false},{"id":166,"content":"","correct":false},{"id":167,"content":"","correct":false},{"id":165,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":42,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":162,"content":"","correct":false},{"id":161,"content":"","correct":false},{"id":164,"content":"","correct":false},{"id":163,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":41,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":160,"content":"","correct":false},{"id":157,"content":"","correct":false},{"id":158,"content":"","correct":false},{"id":159,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":40,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"[object Object]","choices":[{"id":156,"content":"","correct":false},{"id":153,"content":"","correct":false},{"id":154,"content":"","correct":false},{"id":155,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":39,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"[object Object]","choices":[{"id":151,"content":"","correct":false},{"id":152,"content":"","correct":false},{"id":150,"content":"","correct":false},{"id":149,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":38,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":147,"content":"","correct":true},{"id":148,"content":"","correct":true},{"id":145,"content":"","correct":false},{"id":146,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":37,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":143,"content":"","correct":false},{"id":141,"content":"","correct":false},{"id":144,"content":"","correct":false},{"id":142,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":36,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":138,"content":"","correct":false},{"id":139,"content":"","correct":false},{"id":137,"content":"","correct":false},{"id":140,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":35,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":134,"content":"","correct":false},{"id":135,"content":"","correct":false},{"id":133,"content":"","correct":false},{"id":136,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":34,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":129,"content":"","correct":false},{"id":132,"content":"","correct":false},{"id":131,"content":"","correct":false},{"id":130,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":33,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"[object Object]","choices":[{"id":127,"content":"","correct":false},{"id":125,"content":"","correct":false},{"id":128,"content":"","correct":false},{"id":126,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":32,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"[object Object]","choices":[{"id":124,"content":"","correct":false},{"id":122,"content":"","correct":false},{"id":123,"content":"","correct":false},{"id":121,"content":"","correct":true}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":31,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"1","answer":"[object Object]","choices":[{"id":118,"content":"","correct":false},{"id":117,"content":"1","correct":false},{"id":120,"content":"","correct":false},{"id":119,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":30,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"1","answer":"[object Object]","choices":[{"id":113,"content":"1","correct":false},{"id":114,"content":"","correct":false},{"id":116,"content":"","correct":false},{"id":115,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":29,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"1","answer":"[object Object]","choices":[{"id":111,"content":"1","correct":false},{"id":110,"content":"1","correct":true},{"id":112,"content":"11","correct":false},{"id":109,"content":"1","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":28,"stem":"1","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"33","answer":"[object Object]","choices":[{"id":108,"content":"3","correct":false},{"id":106,"content":"3","correct":false},{"id":107,"content":"33","correct":false},{"id":105,"content":"2","correct":true}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":27,"stem":"1","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"33","answer":"[object Object]","choices":[{"id":101,"content":"2","correct":true},{"id":104,"content":"3","correct":false},{"id":103,"content":"33","correct":false},{"id":102,"content":"3","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":26,"stem":"1","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":99,"content":"","correct":true},{"id":97,"content":"","correct":false},{"id":100,"content":"","correct":true},{"id":98,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":25,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":96,"content":"","correct":false},{"id":95,"content":"","correct":true},{"id":93,"content":"","correct":false},{"id":94,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":24,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":90,"content":"","correct":false},{"id":89,"content":"","correct":false},{"id":92,"content":"","correct":false},{"id":91,"content":"","correct":true}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":23,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"4654","answer":"[object Object]","choices":[{"id":88,"content":"434","correct":false},{"id":87,"content":"54","correct":false},{"id":85,"content":"11","correct":true},{"id":86,"content":"22","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":22,"stem":"12","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":84,"content":"","correct":true},{"id":82,"content":"","correct":false},{"id":81,"content":"","correct":false},{"id":83,"content":"","correct":true}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":21,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":80,"content":"","correct":false},{"id":78,"content":"","correct":true},{"id":77,"content":"","correct":false},{"id":79,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":20,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"55","answer":"[object Object]","choices":[{"id":73,"content":"2","correct":true},{"id":74,"content":"2","correct":false},{"id":75,"content":"3","correct":false},{"id":76,"content":"55","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":19,"stem":"1","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":70,"content":"","correct":false},{"id":69,"content":"","correct":true},{"id":72,"content":"","correct":true},{"id":71,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":18,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":67,"content":"","correct":true},{"id":66,"content":"","correct":false},{"id":65,"content":"","correct":false},{"id":68,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":17,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":62,"content":"","correct":false},{"id":61,"content":"","correct":false},{"id":64,"content":"","correct":true},{"id":63,"content":"","correct":true}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":16,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":59,"content":"","correct":false},{"id":57,"content":"","correct":false},{"id":58,"content":"","correct":true},{"id":60,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":15,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":55,"content":"","correct":true},{"id":53,"content":"","correct":false},{"id":56,"content":"","correct":false},{"id":54,"content":"","correct":true}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":14,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":51,"content":"","correct":true},{"id":49,"content":"","correct":false},{"id":50,"content":"","correct":false},{"id":52,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":13,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":45,"content":"","correct":false},{"id":46,"content":"","correct":false},{"id":47,"content":"","correct":false},{"id":48,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":12,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"asdfg","answer":"","choices":[{"id":43,"content":"cc","correct":false},{"id":41,"content":"aa","correct":false},{"id":42,"content":"bb","correct":true},{"id":44,"content":"dd","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":11,"stem":"qqqqqqq","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"A","choices":[{"id":37,"content":"放的地方","correct":true},{"id":40,"content":"","correct":false},{"id":39,"content":"","correct":false},{"id":38,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":10,"stem":"方法","subjectLevel":{"id":2,"name":"medium","realName":"中等"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":8,"title":"git"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"A","choices":[{"id":35,"content":"","correct":false},{"id":36,"content":"","correct":false},{"id":33,"content":"放的地方","correct":true},{"id":34,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":9,"stem":"方法","subjectLevel":{"id":2,"name":"medium","realName":"中等"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":8,"title":"git"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":30,"content":"","correct":false},{"id":32,"content":"","correct":false},{"id":31,"content":"","correct":false},{"id":29,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":8,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"","answer":"","choices":[{"id":26,"content":"","correct":false},{"id":27,"content":"","correct":false},{"id":25,"content":"","correct":false},{"id":28,"content":"","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":7,"stem":"","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"大哥","answer":"D","choices":[{"id":24,"content":"打团","correct":true},{"id":23,"content":"吧","correct":false},{"id":21,"content":"古风","correct":false},{"id":22,"content":"你","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":6,"stem":"多发点","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"fsdfsfdsfdsfdf","answer":"","choices":[{"id":19,"content":"fdf","correct":false},{"id":17,"content":"String      number    boolean    null   undefined    Object","correct":true},{"id":20,"content":"fsdffdsf","correct":false},{"id":18,"content":"hfhd","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":5,"stem":"javasript中数据类型","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"fsdf","answer":"","choices":[{"id":14,"content":"fdf","correct":false},{"id":16,"content":"","correct":false},{"id":15,"content":"fdsf","correct":false},{"id":13,"content":"fdfds","correct":false}],"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"examPaper":null,"id":4,"stem":"fd","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":2,"name":"JavaEE"},"id":9,"title":"CoreJava"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"fsdf","answer":"","choices":[{"id":12,"content":"fsdf","correct":false},{"id":9,"content":"fsd","correct":true},{"id":11,"content":"fds","correct":false},{"id":10,"content":"fsd","correct":false}],"department":null,"examPaper":null,"id":3,"stem":"fsf","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":1,"name":"radio","realName":"单选题"},"topic":{"department":{"id":2,"name":"JavaEE"},"id":9,"title":"CoreJava"},"uploadTime":"2016-09-26","user":null},{"analysis":"controller为控制器，filter为过滤器","answer":"","choices":[{"id":6,"content":"service","correct":false},{"id":5,"content":"controller","correct":true},{"id":7,"content":"factory","correct":false},{"id":8,"content":"filter","correct":true}],"department":{"id":2,"name":"JavaEE"},"examPaper":null,"id":2,"stem":"以下哪个不是angular的服务创建方式","subjectLevel":{"id":2,"name":"medium","realName":"中等"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-21","user":null},{"analysis":"f","answer":"","choices":[{"id":4,"content":"e","correct":false},{"id":3,"content":"d","correct":true},{"id":2,"content":"c","correct":false},{"id":1,"content":"b","correct":false}],"department":{"id":2,"name":"JavaEE"},"examPaper":null,"id":1,"stem":"aaaaa","subjectLevel":{"id":1,"name":"easy","realName":"简单"},"subjectType":{"id":2,"name":"check","realName":"复选题"},"topic":{"department":{"id":1,"name":"WebUI"},"id":1,"title":"HTML"},"uploadTime":"2016-09-21","user":null}]